# project_9_data_bases

## Instructions

Напоминаем, что все созданные отчёты и файлы тебе нужно будет загрузить в папку `src/` в корне проекта (обязательно в ветку _develop_). 

<h3 id="задание-6-создание-sql-запросов">Задание №6. Создание SQL-запросов</h3>

Ну что, пришло время самим попробовать написать несколько запросов к базам данных!🤗 Для этого перейдите на [сайт](https://www.w3schools.com/sql/trysql.asp?filename=trysql_op_in), который был создан как раз для обучения SQL-запросам. Создайте файл `exercise6.md`, в который прикрепите скриншоты таблиц, которые выдаёт сервис после совершения запросов к базам данных. Причём на каждую базу данных (они расположены в правой части сайта) необходимо будет сделать по три запроса, один из которых должен быть сложным (содержать по 4-5 операторов запроса). К каждому скриншоту сделайте краткое описание получаемых данных.

_P.S.: Дополнительно потренироваться в написании SQL-запросов можно вот [на этом сайте](https://www.w3schools.com/sql/exercise.asp)_
